有支那雞扮香港人話等難民身份手緊要做雞，英國手足唔該即該報警

香港來到的兩姊妹，二十和二十三歲，等辦難民入籍，急錢用，雙飛每小時£180.因人生路不熟，不做單，不過夜，要戴套，姊妹一齊侍寢哥哥,前後唅啜.袋丸按摩，兩口冰火，晚上22:30至凌晨三時，屋內只有兩姊妹住，按門鈴如沒有馬上開門，請耐心等候，07446175293，地址：5 Aspenwood DRIVE M9 8 NP

唔可以俾佢影衰香港人

點數card黎咋？

等辦難民入籍 《---佢一講呢句已經穿左佢唔係香港人

香港人要用難民身份去英國？

有電話有地址有冇可能係借刀先

屌你老母支那豬又消費香港人身份

香港人就係中國人,個兩隻雞係咪想搞港獨?
強力部門快啲出手啦

公開埋電話住址咁搞笑？

Push

Report an immigration or customs crime
BETA: This is a trial service

Thank you

Your information has been submitted to the Home Office.

You do not need to resubmit this information.

The Home Office takes all reports of information seriously.

The information you have submitted has been sent to a Home Office Intelligence Team.

All information submitted is examined by an intelligence officer and action taken as appropriate.

外國好常見

地址電話呢 D 同香港香檳大廈4樓B 咁樣一樣之嗎

report

真系要推

唔該曬

全屋落晒窗簾 已經百分百肯定係雞竇

有冇人聽過香港人講袋丸按摩？
唔係唔俾你扮但扮之前都要做吓功課先

最好有手足可以喺當地跟下單嘢

想用BNO ?起曬隻奶共閪底啦

痴線抺黑香港人

到時係英國嘅小粉紅一定要報串

你點揾到的

Btw推

篤灰踢返支那

Woah...

d支那閪好唔要面
為左生存走去做雞

會唔會係得罪咗人畀人整蠱

有冇可能向英國支那人同鄉會舉報港獨份子
順便放上微博公審

lotr=？

樓主咁認真

扮難民？欺詐？

等難民生份，佢係用中國籍定用香港生份做

生粉?

推死支那雞

£180 一個鐘 我不如揾個東歐鬼妹玩好過

姊妹雙飛來講算平定貴

過Budapest走一轉再講

唔知未玩過， 荷蘭紅燈區都係 45-50歐一個，佢憑咩咁貴

快手犀利青

推

又係騙錢黨

你點揾到的
死雞蟲

推

靜啲，下次佢哋識架啦

cls

推願榮光歸香港

係時候搵移民局幫幫手

篤灰師

Lord of the Ring?

Ho ball

20歲；2000年出世，有撚bno

Leave outside the rule

幫佢整幾個帳，話係中國共產黨經營海外雞營，專服待外交官

最賤在用我哋個名

push

佢地係天生雞

wow

預計到時會有好多支那種扮香港人拎著數，要上twitter 帶返風向，唔好俾啲啲支那種得逞

即刻去踩線有冇咁癲

推呢個

我係英國都係24 小時落窗簾

督灰

pish

連燈仔梗有一個喺左近

係囉

係囉 戰狼出動啦

推比英國連登仔女

Google map嚟咋...

google map個街景好似幾年前

好L憎大陸g扮香港人!!

風吹邊面就向邊面擺 支那狗真係支那狗

Lotr= Leave outside the rules

擺明支拿婆雞竇 report 佢

做野呀屌又攞香港人黎過橋！

要送佢坐監

舉報佢地

我黑

篤灰師召喚

應唔應該connect佢地輸出革命？
共產黨搞到佢地咁慘要做雞

呢d係咪真中國人